<p>Для создания ярких, неповторимых образов на помощь приходят грим и боди-арт. Разнообразные краски для боди-арта, карандаши, фактурные элементы из силикона или латекса активно применяются для изменения внешности для различных фестивальных мероприятий, праздников или в профессиональной сфере &ndash; кино или театр. С развитием грима и боди-арта появились новые профессии &ndash; гример и художник по телу. Для того, чтобы создать полноценный образ при помощи грима, требуется несколько важных деталей, таких как, собственно, сами элементы грима, а также вспомогательные материалы.</p>
<p>Что обычно входит в наборы:</p>
<ul>
<li>комплект красок;</li>
<li>накладные детали из силикона/латекса;</li>
<li>косметика &ndash; глиттер, блестки, карандаши;</li>
<li>вспомогательные приборы &ndash; кисточки, спонжи, шпатели;</li>
<li>инструкция по применению.</li>
</ul>
<p>Многие люди используют обычные краски, предназначенные для рисования на бумаге &ndash; гуашь, акварель, акрил. Однако из-за того, что в их состав входят химические вещества, не предназначенные для контакта с кожей, на лице и теле могут появиться раздражение или сыпь, которые впоследствии тяжело вылечить.</p>
<p>Все материалы, входящие в наборы, как правило, проходят все необходимые дерматологические проверки, гипоаллергенны, не токсичны и подходят как для взрослых, так и для детей. Они будут идеальны для нанесения стойкого и красивого грима в домашних условиях.</p>
<p>Купить наборы для грима можно на торговой онлайн-площадке Впалитре по приятным ценам и с быстрой доставкой по всей России. У нас в каталоге найдутся как высококачественные комплекты для создания ярких образов, так и отдельные принадлежности для рисования на теле отечественных и зарубежных производителей.</p>
